「人手置頂！」我宣佈聽日開始全港市民出街要戴頭盔眼罩防毒口罩！！！

唔理你出門口做乜嘢
你罷唔到工，呢樣得喇掛？
翻工又好翻學又好行街食飯都好
全世界同我起碼笠翻個頭盔先好出去！！！

一嚟要保護自己！
二嚟要比國際社會知香港幾咁危險

下一步就要靠文宣手足宣傳開去
令全世界注目！
一定要仲誇張過03年SARS戴口罩嘅情況！

同我推呀！！！

推呀

咩活動運動都同我戴防具保護自己！

香港已經唔安全，請大家立即三罷

推呀dllm

人呢

入嚟呀

自推上熱門！

推

從此只穿黑衣以悼國殤

推呀！

全香港人，和理非勇氣個個都要戴防具！

全港市民一齊戴保護裝備出街

武
柒咗

同我推

全港一齊戴防具

1

pushh

2

3

叫曬你老豆老母阿爺阿嫲公公婆婆阿哥家姐細佬妹一齊戴！

4

全部人同我去買頭盔買眼罩買防毒面罩！

武器一定要跟身,最後一人拎一碌長棍屌佢老味

推到上熱門！

防具一定要普及咗先！起碼和理非都做到！

和理非唔攻宜家叫你守得唔得！

5

推 可行

推爆佢！

市民自發進入緊急狀態！

好想附和，但好驚呀
元朗人

一齊戴頭盔護目鏡口罩！

無錯

所以要人多，呢個和理非都可做，加上可以保護自己，反正佢係咪都打，唔夠打都要防具！！

和理非！It’s your time!!!

1233211234567

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

無知一問
無啦啦去邊度有咁多頭盔眼罩賣
當年沙士都炒口罩啦

上網買又好五金舖雜貨舖都好，命仔緊要！

唔係呀大佬
我都好想john
但上星期去迪卡農已經剩返兒童安全㡌了
仲有邊樹可以買呀

光復香港 時代革命

五金舖有冇？

推到上熱門自然知邊到有得買！

我冇嘢講

6

支持

7

8

9

10

推上熱門

要帶棍自衛添呀

全港十分合作運動！！！！！！！！！！

幫推，聽日就去買護具

和理非it’s your time!!!!!!!!!!!!!!!

At least要有頭盔

冇錯！！！

全世界都要戴防具！！！！！！！

推，有財力既巴打每人買番十個八個出中環派

我要國際報紙有西裝 x 頭盔畫面

Push

推！！！！！！

翻工都要戴防具！！！！

出街買餸都要戴防具！！！！

推呀好撚攰呀！！！！！！

推哂俾身邊嘅和理非知

2019 HONG KONG fashion trends！！！
頭盔 眼罩 防毒面罩

我唔會放棄推po㗎！！！！！！！

推！

文宣！！！！！！！

推！！！！

和理非得嚟有意思
支持

全民運動！！！！

國際頭條！！！！！！

推！！！！！

大家知邊度有得買防具記得報料

點解要負評我！！！！！

推上國際

無論你咩立場和理非勇武藍色黃色港豬
要保命就同我戴防具出街

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

push

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

搵鬼信咩屌都戇撚尻，自己都po曬出嚟係邊到嘅人

我聽日會再開post㗎

Push again

支持

只要有一個人戴 就有十個人跟

十傳百 百傳到成港都戴

起碼戴個頭盔先

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

西裝加頭盔

校服加頭盔

街坊look加頭盔

全

民

戴

防

具

珍惜生命

由你做起

小朋友翻學戴頭盔

Pish

Daddy mammy 翻工戴頭盔

一人一頭盔

家庭裝頭盔

情侶頭盔

幫手推

全民頭盔月

2019 Hong Kong fashion trends

tmr new post推到全港一齊做

同意
喺後面寫啲文宣
例如：
「黑社會x黑警
請保護自己」

強帖幫推！

𠵱樣嘢可以令大家帶物資變得普及！
從而保障手足

大家一齊日日開post 開到上熱門 開到全港一齊做

22/7港鐵不合作運動

鐵通唔好漏，係香港合法架，警察見到都唔理

巴打不謀而合，呢件事真係要今日做

7月22號，同我全部黑衫黑褲出街